\section{Rémunérations}\label{sec:article 16}
\par \quad Les fonctions des membres du conseil d’administration sont gratuites. Toutefois, les frais occasionnés par l’accomplissement de leur mandat peuvent leur être remboursés au vu des pièces justificatives. Le rapport financier présenté à l’assemblée générale ordinaire doit chiffrer ces remboursements de frais. Les frais payés à des membres du conseil d’administration doivent être quantifiés à part.
